【還願】究竟杜豐宇點樣處理咗杜美心

係用靈蛇酒比美心浸浴 (沖涼)
定係用美心浸靈蛇酒 (釀酒)？

仲有係搞咗幾多日？

台灣啲用詞睇到 1999

釀酒咁浸咗七日
浸七分鐘都死啦

本身我理解用浴缸咁浸浴
但係上網好多釀酒圖

應該係浸浴姐，但浸浸下死左，咪變成釀酒

無話過讓酒

文本檔案寫係用烈酒唔加水浸

蛇掉落烈酒都即刻暈,好快死

高酒精濃度高揮發,個浴室又冇通風口,唔好話成個人浸落去等皮膚吸收

人企係浴缸隔離一粒鐘都暈啦,仲浸7日

咁浸同拎個女去釀冇分別